Hong Kong Master in Data Science

有無爸絲讀緊？
香港得三大+City U?
每間學校有咩分別
同前景點睇你地

點解咁多人想讀DS
咁搞法分分鐘又整個泡沫出嚟

師兄做緊？

讀緊

讀完係咪做big data果d?

等睇爆煲

講多d 幾時入學 班上有咩人 教成點

push

其實即係Stat+CS

DS兩頭唔到岸，唔夠專業

stat 可以做 stat or ds
cs 可以做 cs or ds
ds 只可以做 ds

唔係太清楚 但估計都係玩下python visualize下d data感 可能會掂d machine learning? 其實taught pg d course好似都唔難